捕獵動物通常個樣都比較凶殘，但點解貓個樣生得咁可愛

捕獵動物如鱷魚、獅子、老虎、豹、熊，通常個樣都好得人驚
貓其實都係捕獵動物，響野外必需要靠食其他小動物為生，而且貓仲會為娛樂自己殺害小動物
但點解貓個樣咁可愛？或者應該講，點解人類會覺得貓個樣可愛？
同貓既馴化歷史/人類審美觀的進化有冇關係？
利申：有養貓，覺得貓好可愛，但用邏輯解釋唔到點解

可能雀仔見到貓都會覺得好恐怖

馴養左

以前貓啲樣都好兇狠

係喎

因為你戇尻
喺20世紀美國因為feral cat死咗21個品種嘅雀

貓除左q 仲有咩用
所以狗>貓 😁

比較想知野生八哥點樣生存 貓都有個狠樣爪人
八哥長期都on on99咁

獾類 世齒類 mouse類都係

動物唔食草都係捕獵動物嚟...？

馴養過程中 人類篩選左啲可愛嘅出黎養

人擇

之前睇國家地理頻道
話係貓馴養左人類
佢地係自願選擇同人類一齊生活

貓受驚果陣個樣都好肉酸

大把捕擸動物都好可愛啦

貓科好多都好可愛

呢d家犬都係配種配出來, 野外唔會有, 狗嘅源頭係被人類純化左嘅狼, 由狼嘅體型演化到玩具狗咁係人擇演化

八哥並非野生
係人為培育結果

企鵝
貓頭鷹
北極熊

想試味咋

仲有e

海豹

其實貓同狗已經係經過咗馴養